深夜發文 真男人入

有時做野辛苦
屋企又有壓力
女朋友又唔體諒
有朋友 但大家都知大家做野辛苦
得閒出到黎 飲杯野傾下計
但大家都住得遠 無得成日傾

唯有自己落街買罐啤酒
飲完自己放鬆下就算

真係好多壓抑好多野煩
唔知可以點舒發

如果唔食煙可以點做

利申 戒左唔想食返

唉 好難忍
8年無食
但每次一辛苦 其實好想食番

男人其實真係好辛苦
女人搵啲八婆呻下就得

巴打唔好呀
一食返就前功盡廢

一條友坐係到諗下野
點煩都係煩自己唔想煩其他人
之後再扮無野咁返屋企

係
寧願自己落街靜下
放下負 都唔想屋企人擔心

巴打真男人

好 enjoy 一個人係屋企較暗啲燈
聽音樂，飲酒
個電話就 mute 撚咗佢費事俾人騷擾
飲到小小 wing 先瞓，

辛苦咗成日，正

真係 有時真係唔飲小小
麻醉自己wing wing地訓唔到

小小 wing，等自己諗嘢集中唔到精神，咁就唔會成日諗埋啲煩野。

男人就係咁，好多時要自己諗辦法安撫自己

男人.....
唉 加油啦

如果唔飲酒，有咩其他方法放鬆

巴打加油

做男人，好多嘢都預左

亦都唔食煙

Rather than 唔想屋企人煩
不如話唔想講出口，自己坐係度沉澱吓就算

利申自己諗緊嘢老母話我黑鳩佢面屌我

自己一個去睇戲（要小人睇嘅），起碼嗰個零鐘入面會 focus 落套戲度

男人好似得錢銀野會煩

買罐/支 野飲抖一抖啦巴打

做下運動

發展下自己既減壓方式

始終飲酒都唔係辦法

特別第二日要返工

我通常都係出身汗

利申: 同你差唔多處境但無女

呢啲最慘 已經辛苦
身邊既人出少句聲已經當體諒咗
反而仲要踩多下

都好喎

兄弟，個個人每日都有數之不盡嘅麻煩
最緊要係有辦法令到自己個腦有時間休息，放空一下

一段時間後你諗返轉頭到時可能覺得係啲好小嘅事